到底講野好幽默同好戇鳩嘅分別係邊?

有時同一樣野同唔同堆嘅人講 有啲覺得你好笑好幽默 另一堆會係到笑你係戇鳩仔 到底兩者分別係邊?

聰明同唔聰明既分別
聰明：唔同人講野都要用唔同手法，自然唔會比人覺得戇鳩

睇樣

分別係無人笑嗰陣你點埋尾
你控制唔到人哋點反應
但控制到自己